AGE MATH QUESTION 跪求解答

題目嘅用詞有可以改進嘅空間
應該要講a is not equal to b先會有unique answer

係咪-3.75 ?

唔係

0.75?

推

0.75, sum of root 同product of root, 做完

root會唔會多過兩個

巴打報邊個 course

唔會
Quadratic equation係exactly兩個root
計埋imaginary同計multiplicity

thx ching

from私補學生 因為age d題目我唔敢鳩做

又黎害學生

巴打咩學歷去同人補

a+b= -(-1) /2=2, ab=3/1=3

a²b+b²a
=ab(a+b)
=3(2)
=6

Age?

打錯左
a+b= -(-1) /2=1/2, ab=3/1=3

a²b+b²a
=ab(a+b)
=3(1/2)
=1.5

咁hi簡單都攞上黎問

睇多次